expect salary寫得多又話你唔值呢個價，寫得少又話你冇自信

俾人話你太junior起碼做多兩年先去到呢個grade
壓到同fresh grad一樣
咁見過份寫低d諗住大家好做
又質疑你係咪因為衰過d咩所以覺得自己唔值市價
cls

邊行？

放心，唔會有人話你無信心，HR只會壓價，不知幾樂意有人做廉價奴才